喂~ J2 晚上10點重播茶煲阿四呀!

逢一至五、星期三跑馬唔播

大家又可以重溫已故既Billy, 花順同princess既演技了

原來billy死左
你唔講真係唔知

呢套勁好睇

係咪鄧健泓唱主題曲嗰套

首歌好聽

麥道舞

呢套真係好好睇。。

Yes、首歌長放電話入便

韓藝瑟
Now

條女遇到醫療失誤，好似好大鑊

你個名

唔係想諷刺佢，個名改咗好耐

好似上身好大笪疤
但我指個樣
唔整好過整

佢係劇中既金句正好諷刺佢而家個樣

有整容咩？

成個演藝生涯 個樣都仲發育緊

今晚第一集？

Yes

正啊 想當年睇到喊左出黎

老母一望就認得呢套

嗰陣屋企附近啲19熟食檔都有炸醬麵食
不過應該係兩回事嚟

我自知貢獻極微

我就係為左呢套劇學韓文, 而家仲做埋韓文老師

就係呢套就沉左韓藝瑟船

幾好j

主題曲好好聽

其實都係D妝越來越厚啫，由09年FOLLOW到宜家，有進化咩?

老咗

十點半先有得睇

bikini

好鐘意呢睇套
應該睇左5、6次
上個月先睇完
Tvb播可以睇廣東話版

cctvb 呢個op做得幾好同隻歌又夾

等咁耐都冇人出嚟一句歌詞....

我自知貢獻極微, 未滿足你到完美

整死條魚

呢條女咩名？

正 童年回憶

故事幾簡單 拍出黎幾溫情 明知結局一齊係好離地都好感動

對佢愈黎愈好果期幾正

有冇人有高清/720P SEED?
一日先一集唔夠喉

開左眼角同打打玻尿酸囉 唔算大整
至少仲認到

耐性與性侵贈你

當年沉左女主角船

Google 幻想情侶

有冇粵語版線上睇

利伸 煲左3次

韓版其實仲有個dvd director cut版

天天奔波拼命 要換你高興

出現了

冇16集原版，有都係480p

mytvsuper free zone有冇replay?

竟然有喎

點解我會覺得有少少似

苑瓊丹？

苑瓊丹 後生果時堅係靚

可以o係邊揾到?

o係tvboxnow揾到粵語版
不過應該係14集版，CUT咗好多野，依家出到第4集唔肯定

有冇人韓16集版720P / 1080P可以分享下?

Tbb版一定係14集、cut足兩集

韓版全16集720P BT:

[url]magnet:?xt=urn:btih:08E058C7631BF99AA03E535F304A613A889EE45B&dn=%5bMBC%5d%ed%99%98%ec%83%81%ec%9d%98%20%ec%bb%a4%ed%94%8c%2016%eb%b6%80%ec%9e%91.%5b%ea%b3%a0%ed%99%94%ec%a7%88%20720P%5d.%5b%ec%98%a4%ec%a7%80%ed%98%b8.%ed%95%9c%ec%98%88%ec%8a%ac%5d&tr=udp%3a%2f%2ftracker.ccc.de%3a80&tr=udp%3a%2f%2ftracker.istole.it%3a80&tr=http%3a%2f%0%2fannounce&tr=udp%3a%2f%%3a80&tr=udp%3a%2f%2ftracker.ccc.de%3a80%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2ftracker.ccc.de%3a80%2fannounce&tr=udp%3a%2f%%3a80%2fannounce&tr=udp%3a%2f%%3a80%2fannounce&tr=http%3a%2f%%3a1337%2fannounce&tr=http%3a%2f%%3a3310%2fannounce&tr=http%3a%2f%%3a6969%2fannounce[/url]

字幕

上集講到

唔係呀
去左讀書果個

我自知貢獻極微 未滿足你到完美
不過亦會生氣 如能親親你
做牛亦爭氣

tvb嘅拍攝手法有冇進步過？
茶煲阿四 同tvb 嘅拍攝手法好似差唔多

我都覺得呢套野啲畫面好似tvb，同依家啲韓劇好唔同

巴打粒seed好似唔多得
如果你本身齊曬 介唔介意放上google drive

我都卡咗口係loading files 度，SAD
巴打有嘅話幫幫手，多謝

改用呢粒、仲有種、我都download緊

正，多謝哂巴打!

多謝巴打

朴韓星好正

好想嫁俾哲修哥

童年回憶

都幾好笑
朴寒星幾靚

女主角戲入面既神韻令我聯想起後生D既宋智孝

結局好sad
最後男女主角都冇一齊到
女主角原諒左billy，一齊返返去美國。

本身禁奈之前睇，咩都唔記得哂，岩岩DL完諗住睇，你就無細字粉色劇透，多謝哂

不如一齊做個有文化少少嘅人，下次講咩新片舊片劇情都好，都細字粉色咗佢啦好麻?

sorry

老母當年好鐘意煲呢套劇

dvd director cut版呢度

仲有d NG同花絮鐘意就睇埋佢

全部都有中文字幕

下 佢地邊有一齊返美國

我將屠夫巴打嘅字幕轉咗做繁體，有興趣嘅自取

哇屌吖…原來江子黎架

佢O係劇入面好得意

金珉喜？

我只知貢獻極微 未滿足你到完美

多謝利維亞巴打
有幸睇到16集全集
雖然套劇啲鏡頭運用同場景轉換都好普通
不過勝過演員之間好有火花
所以搞到好好睇 好易投入到
Btw臨尾兩集睇到係咁流馬尿

題材好老套，但劇情連貫，溫情攪笑傷心不停交換又唔亂

食炸醬麵果度痴線架

可能睇得太投入
明明冇乜特別對白 又估到曬點發展
但係尾段都催淚到癲線
btw佢地最後重逢果個位係佢地第一次相遇嘅地方

首阿四堅好聽

鄧健泓

日日煲佢既ost

自從韓藝瑟上完runningman之後好多綜藝都有用茶煲果隻ost

果隻bgm佢永遠跟身了

果集running man我仲有留底 、想睇就呢度

正呀，Running man正，韓藝瑟更正
基本上成套茶煲阿四都係比佢帶住，無佢D鬼鼠表情，成套野一定失色不少

agger
邊個女星肯著得咁柒、食麵咁狼、講嘢粗鄙唔顧形象

其實幾正佢唱得

其實安娜有錢有地位 警方點會查唔到失蹤人口 應該第3集已經可以搵返

一個冇身份證既人走去警局尋人都冇人拉佢比佢係條村度住左幾個月

可能就係咁先叫幻想情侶

做咩事頭先有一下個bgm咁似tvb既

呢套真係睇左n次
超級正

依套同浪漫滿屋都有DVD，正！

大台版加左自己果D BGM入去，勁怪

屌

笑死扑野

點解j2個節目表下星期五去到#19集

上星期三無播跑馬做多左一集囉

TVB版全劇唔係得14集咩？

20集每集42分鐘=原版16x60-120

突發!!!金正恩送左兩隻花順比文在寅

花順